四個字形容 埃及文明

滅亡咗啦

隱形

sor輸到眼殘，隱形戰機

公元前332年 已經滅亡咗啦
而家英國果個渣ga

親手搞掂

古埃及文明就勁

無古差幾皮

漆黑一遍

仲未出世

埃及文明

有乜特別

外星產物

回教入侵

領先全球 （當年）

備戰歐聯

[sosad］